\section{Les crochets}

Un crochet peut se définir par une ligne qui se sépare en 2 partie, avec une
terminaison sur l'une des 2 parties.

On en arrive assez rapidement à une définition similaire aux 2 minuties
précédentes :
Une terminaison et une bifurcation qui sont proches et qui sont globalement en
face l'une de l'autre.

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics{crochet.png}
    \caption{Un crochet}
    \label{crochet}
\end{figure}

